麻煩anson入一入來

你岩岩係咪對住小妹吹口哨？
屌你老母